本人銀行唔夠最低存款，已被扣至零元

咁咪可以申請公屋囉

美好人生等緊你呀
好過以前 樓又買唔起
又要食貴租 養埋人地

之前高空擲物被扣分收回公屋

屌 做乜搶我台詞

但你之前有錢去荷蘭阿姆斯特丹

又有錢搵ptgf

申請白卡la

返支那農村被扶貧吧
有老婆送

話說我有個10幾年前既中銀一早比我噤曬D錢出黎

唔知點解最近係咁SEND信比我

話每月扣50$

係咪同我工商銀行個AC有關

工商果個我拎黎投資用

how

CV寫高空擲物應該都Qualified

辭埋份工住公屋攞綜援
今次fatfat了

盲？

下一步會比人cut 戶口

搞乜呀破產兄

破產囉！

一入錢入去就仆街

你慣咖啦

卡都比我剪鳩埋

係咪呢世唔應該用返佢地服務

扣到負錢都試過

反正個戶口都冇用架啦 你都冇錢擺入去 咁又有咩所謂

嘩人地銀行一定好撚大損失啦冇左你個大客